林鄭話公務員唔應該帶口罩，想問賤賊係咪公務員?

如果係既話，係咪應該交出口罩庫存，比醫護前線